全民一人有一萬蚊買防疫裝備 點解地盤佬可以多1500?

講風險大點都唔夠服務行業 飲食大
點解佢地又冇得拎多d係得地盤佬有？